[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (725)

1001上啊

ne

正評了樓主

派me

不死鳥2.5b x 紅鑽3.5b 有冇得諗？

又出老母圖

難道要出聖子圖？

9527為波PO出心出力
我決定中左就要佢派我

出太多會被消失

將佢戶口剩低嗰$2.5派俾你

照搶

真

3串1
濟州半大
綠茵半大
首爾FG

4串1
不死鳥盤
紅鑽盤
綠茵2.5b
首爾8.5b

係咪有著衫嗰d難搵過冇著衫

胡師傅足球心水分享
一齊贏大錢

買山口組是咪即是倒錢落海

做乜個個入嚟波po出tg channel

咁又唔係嘅
用我個名search會多啲有著衫嘅圖

請支持我一號候選人

山神 水原2.5b 鑽8.5b 綠茵

Gun

其實師姐個名點讀，讀Azathioprine？

I am back

A za thio prine

小注

買左6 9

gun

me了

lm了

藥名黎
A-za-thio-prine

中左派你

連贏

頭場主好無

我呢？

我亂買

考慮下

山神x綠菌 盤

派到我派你

lm

混亂的關係

無哂份糧 會唔會開唔到飯？

份糧g曬 ？

收規華唔買？

3星*閪鑽

55分岀

西鑽請半大全大

成功丸今仗會否成功

即係阿斯匹靈？

小賭怡情

aspirin

aspiring 先係

aza唔同nsaid

9估

唔係呀 係抑制免疫系統嘅藥 又算係一種化療藥

沒 g 打多左

7了

學術台？

好強調咁

山神回飛

17:00山口雷法 補少少和
平注
今晚有重心

有冇紅鑽上盤同路

9527 近排有咩撈

有冇同路不死鳥

紅鑽會唔會又柒
打天鵝都柒就

利伸買了紅鑽

嗯

亂買算

屌
馬仔輸死喇
玩番波算

又忍唔住買咗岐阜

山口大波

不死鳥

我覺得佢好勁

收皮華你十蚊注就算鳩數啦
做人有乜意義

山神大球鐵達尼號!

水原藍翼 對 濟州聯 7+

頭三場大波

10蚊注買到讓球 你窮到要玩虛擬投注唔知馬會規矩

華哥有冇心水

要左不死鳥盤同細

入波未啊 2分鐘都唔入波

我真係玩緊虛擬投注呀屌你老母

山神第一隊入球

山神 不死鳥

咁你繼續 記得10蚊買到盤
小朋友既世界越純真越好

岀左啦

岐阜不敗
一場不死鳥一場必死鳥

等跟重心

望都無人望

紅鑽半主幾倍 馬會app排斥我

望了 same

因為你屠柒佢

1.67

有冇巴打諗唔開買山神練心

買邊撚隊都係練心

想要

玩得日假已是勇者

買撚左半客tim

買埋-1

買盤

快d入波啦

山口組㩒住山神屌
繼續咁踢護級不是夢

西鑽8.5b

攻多陣就冇氣冇力，成日都咁

收皮華同狗有無分別？

浦和紅鑽唔會失分卦

山神大回飛
仆街了

咁比人入返都唔奇

入波啦山口山神 2.5b 呀

山形山神加油

岩岩炸糊個下無越位吹越位

旁證都係我地既人 加油

]浦和紅鑽唔會失分卦
想大注主勝

入一粒先啦

無乜分別 一樣都係同狗一樣屌你老母個老閪

又冇半大

有撚炸

收皮華原來真係狗

睇直播 咪撚on9仔上身

冷靜d😅

衰撚過狗

你呢家先知？所以先同你老母生左你呢隻狗仔
快d叫爸爸啦

嘻

手足好波

JJ聯半大已死

完全唔撚明佢講緊乜撚柒
聽得明就陰公

你買左水手未跳樓咩

三星入未

快d學人話啦 唔係你好難生存架

日乙客盤

山神踢得麻麻
俾力喇

使唔使備定案你要自殺？
輸半姐，睇開d

現在報時 水原三星 23分鐘 0-0

算啦 屌翻波

肯入波未

就五半

大船準備出發

我無上 我等即場

完埋馬allin 6點場

收皮華係到狗吠無人理真係慘過狗

不死鳥入未

想g

就快

有無綠茵手足

點衰都屌完你老母生你岀黎架衰仔

比d力啦不死鳥

6點韓k聯ready

無人quote佢根本見唔到

死韓仔日本仔又打假，冇波入不如唔好踢啦

孤兒仔咁撚樣

三星快手入波啦

山神 綠菌 天我

Seoul

仆街不死鳥

紅鑽gogogo

岐阜

終於有波入

快D入波啦不死鳥...今晚靠你開飯

山神之力！

不死雀

不死鳥cup

有冇天我同路

水原 山神入一粒先

不死鳥快cup

架仔可唔可以正氣啲

山神 水原 東京 盤。FC2.5b 4*1

綠茵一開波1c

西鑽半場7+

Gifu

不死鳥求你cup

歧阜屌打到

東京快入派我100

Jj聯大波係咪已死

Cashed了

Lm

港女波

水原藍翼 對 濟州聯 1+

山神之力

山口入啦

您買咩話？

1-0

2017仲買山神

山神快cup

一出即輸

我要山神大波波牙

36min

唔該唔好東京都要叫cupOffer

山口1:0

西鑽真係冇角

半大了

屌你老母 全部要嗌cup 我黑？

1:1

東京綠茵

不死雀求你變鳳凰

山神 東京 天我

不死鳥入多球cup佢老母

西鑽場波悶到呢

連中咁多場仲對我

三星入波未呀

山神係咪on9

屌你老母!

山神狗比我走盤盤喇

韓狗半場前入一粒先啦

山神cup

柏寶正仆街

又係佢

不死鳥

西鑽0角

西鑽 11分鐘0角

人地叫收皮華,尊重D啦

你真係好意思爬岀黎

起碼5.5仲要0:0先買

山神

不死龍

唔刷點羸呀屌你老母

頭關冇了

Gifu頂呀

4串1
不死鳥盤
紅鑽盤
綠茵2.5b
首爾8.5b

西鑽入未呀

睇黎紅鑽大角真係擇洗

東京綠茵中眉

不死鳥CUP埋

不死鳥2:1

98倍win

gun 左

三星盤
綠茵盤
江原盤
長崎盤

華心水
清水心跳 中
Fc東京 中
廣島三箭(重心)中
莫迪 中
維多利亞 中
山口雷法

半場cup

我唔應該咁樣搏佢開大
兩隊實力差太遠

不死鳥cup左

Fc好廢

要cup了

準備再中

山狗已死

華哥都有人跟。Cdrom都想做大蛇。有咩要注意。

未必嘅 佢攻唔入都唔刷角

唔係掛 我係諗住放出黎俾大家睇 建議唔好跟 研究研究
搞到我唔好意思

不了

山口全大-2 入波呀

山神開主客

西鑽屌你老母又唔入波

重心係幾點?

刷未

又要嗌cup..
點解要買日假

山狗好似唔撚想踢咁

岐阜？

西鑽1c

東京20分鐘6角

天鵝入佢啦
西鑽唔抵可憐 唔撚刷

Gchi

你買左幾多...

支持了

西鑽入佢老母456喇

東京岡山入波未

睇live有delay
喺街睇見補1分鐘, 慳下data熄一熄
一入返見完半場都未留意到1:2

不死鳥快啲死

9點

西鑽
不死鳥
水原

cup上cup

屌 西鑽入未

成功丸

有無人要成功丸

重注左紅鑽盤追數 有咩方法解救

Me

有冇首爾

又做撚咗傻事
買撚咗紅鑽
下次再買真係要斬撚咗隻閪手佢

1k -> 5.5

5.5再變1k

西鑽完全冇角

27分鐘仲係1角 搞乜東東

西鑽想點
無入球無角

西鑽苦主

有冇西鑽半大

重注左閪鑽半大
是否已死？

成功丸 半大 全大 上盤

首爾嬴唔到可以BLACKLIST了
祇該炒

又唔刷

西鑽降班啦 仆街
唔撚入波

山神cup啦

刷角喇🙈

紅鑽踢得好慢
天鵝下盤穩了

韓狗nba 啦

不死。山口。東京。濟洲。紅鑽。愛媛。尚洲。首爾

same road

和到都還神

所以咪話佢唔知做乜 遊雲

呢句真走盤當贏

西鑽唔入比人入啦

岐阜cup plz

串左綠菌

浦和紅鑽 對 新潟天鵝 8.5角大
FC光州 對 FC首爾 8.5角大
卡爾馬 對 AIK蘇納 11.5角細

若有師兄跟左 真係抱歉 睇個勢應該都要差唔多70分鐘個陣先刷返幾球角

唯有睇下下面個兩場生唔生性

求山神cup

血鑽一角

西鑽

山神岐阜一齊cup啦

22

請你繼續刷啦

上有線睇下場紅鑽先

而家好似2角了

不死鳥快啲比人入多幾粒

山神反cup

岩喇 連c

不死鳥請你快cup

紅鑽岩 刷多D

歧阜cup佢老母

死鳥

01

西鑽0-1

快點入多球

天我
入多粒

笑左

紅鑽俾人入 雖然冇買入球
但真係...

天鵝

JUMP

西鑽角大搶貨啊!!!!!!!!!!!

西鑽西到一個點

天鵝都入

戇鳩閪鑽

西鑽刷角反cup啦

西鑽快半大

Same

笑撚左出聲

屌佢老味西鑽死全家

左前場發緊夢

成功1:0

好喇 想cup就刷角

紅鑽反cup

笑撚死人咩 利申冇買

山神快cup
綠菌入波

鑽

天鵝都入到西鑽，下年係咪日乙見

西鑽比人入完快手整番粒半大先啦

冇買，純支持紅鑽對家

西鑽真係好波

公廁後防

紅鑽係咪垃圾黎

綠茵快d屌番粒定驚先啦

買半大巴手足 仲有得叫下

支持

成功丸快入多兩粒 山口山神快開大波

不死鳥 上呀

嘩
鑽你翻去食屎喇
屌你老母

媛交妹

紅鑽天鵝是但一邊入3球

好肉緊..以為又有一角

成功丸飛到波到

鑽冰角

不死鳥
成功丸

西鑽讓幾多話??

紅鑽 仲未柒夠

天鵝有成4倍 有冇人敢入貨

西鑽落後阿婆都識買 all in角大

好想屌撚爛西鑽個西

入咗粒都有咁多

ya 一角

綠菌

綠雞FG CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD!

東京0：1

綠茵0-1
屌

西鑽 降班未?

東京 屌 西京西鑽

2場都要嗌cup

紅鑽組織太差 射多d啦 最緊要射出界

全部都要cup 要jump了

差D 0:2

山神 東京

屌佢老母

3:2 ...

同路

西鑽半大叫爆佢

有冇人睇緊有線
WENDY好心急

不死鳥分d入波比山神啦

WENDY 把聲好煩

緊係有

今日豬死了

屌你不死鳥快cup

各位買波人士可以小注日聯角大9.5，唔建議買反cup，也可以小注入球大
仲有，留意下日乙有好多隊突然識入球

西鑽求你半大
一係比天鵝入

東京10c la 西鑽先3c

cashed多啲啦

如果我出呢3場 有2場中先繼續出

山神 綠菌快cup
天我入多粒

東京食屎啦

西鑽仲唔刷

緩交 綠茵cup

西鑽半場入翻粒先啦屌

天鵝果場開半大全大

半主 佢買

不死鳥求你快cup

綠茵10射0中龍

針了 88

差小小俾天鵝入埋

cup上cup上cup
不了

幫我集氣呀，全中要派

不死鳥 緩交快cup

集氣

我

me

岐阜456隻雀啦

紅鑽呢隊西波今年做乜

屌爆三星

都幾肯定

半場客勝 6倍幾
屌

Fc 山口 水原 東京 成功丸

lm了 不過完全唔同路

天鵝回防岩曬位 紅鑽回防亂撚曬
紅鑽咁大壓力射撚咩

山神我屌你

山口2：0

goal

有無咁勁

西鑽天鵝半場比多粒

山神on9

山神 綠菌

山口比多粒

屌你老母山神呢種大賤種
後衛傳個波比人單刀

雷法頂實

2:0goal 又中

東京

針了

大數負5k了

新瀉天鵝半客 輕鬆 cash

你唔跟姐

半3全9呀屌你

厲害

點解比西鑽害左咁多次我都仲會買

我呀巴打

轉叫東京好過啦

每次都話2017重心係山神對家
每次都仲有手足買山神我好心痛

不死鳥後防繼續猜

西雀追和呀屌你

跟重心 不過如果係on9平半一上盤會有D淆

日乙假波日

尋日開始跟你已經上左5k先啦

見天鵝未贏過鑽 膽粗粗半客

山神真心on99

不嬲唔買升班馬

Lm支持

西鑽極品

第二球後衛比個波人單刀

輸到仆街

LM

不死鳥求你入多粒走盤

我了

得成功丸係正氣

天鵝開埋全客 派100

買左好多,同基利一樣

贏完又贏

收規華

lm起機

屌你三星冇時間啦

山神！綠菌！天我！

重整隊伍啦紅鑽

水原搞乜撚

不死鳥控波咁撚屎都仲要喺後面猜波

滾水巴我jj聯

三份二糧輸左係西鑽到
前幾日輸比川崎 今日又黎料 降班啦垃圾

係山神既墮落定山口既反底 冇人知

不死鳥cup啦好嗎

山神和波都好

4粒

Ok

笑死 又輸日本韓國波

明知西仲買

你有睇第二球咪知

山神比我走盤啦屌

山神入波未

贏馬果d輸返埋出黎

山神苦主

點算，左手又係肉，手背又係肉
如果三星贏唔到不如輸

泡菜假波王國都賭

我仲要冇贏馬
今日1k開始 而家5.5

山神追和反cup叫爆區

冇睇咩事

三星大球

成功丸入多粒啦好無

綠茵係咪on9

我叫都無力

果1k分開嚟派幫唔少巴打了

山神24分鐘入3粒

中左2場單T 全推@1.2騎豬王 尾場俾郭撚嚇死

cup 到我派100

大數負緊5k

多你1個0

燈

大球

0.5k？

仲要買日本波

後衛回傳唔夠力比人偷到射入

綠菌 成功丸2.5b

尋日輸500日職 今日又來

興單跳不嬲，特別韓仔 一星期正路大波
一星期反手細波

我feel到山神準備連入2粒了

光州果場1.5大買得過？

山口山神
入波未

嬲嬲死追天鵝ng

jj關唔好阻住啦屌

東京下球中龍就入波ok?

你都賭得幾狼..

快點30

0.5k嘅話我抖返2個月去度假啦

想問下一場幾點

綠茵神奇更衣室

快啲同我射中龍先

水原頂住

東京 山神快手啦

水原goal

三星goallllllllllll

屌牙

不死鳥冇時間啦 命令你入多粒走盤

唔好學死手呀

天鵝頂住0:1完場

FC首爾 fg 貼麻友祼照一張

3星串左西鑽

頂住3角

啱喎 上星期贏哂d日韓波 今個星期陌生到

淨係俾左鑽8.5b女朋友 希望中

不識賭了

巴打今晚9點出心水？

水原
巴打派我

聖子，如果我條過關頂到尾指定派你先

三星盤
綠茵盤 cup啦dllm
江原盤
長崎盤

岐阜咪鬼收手住啦屌

我呢

多謝滾水巴

lm集氣

天鵝打鐵桶啦！！

仲差d咩未開

綠茵 cup佢老母啊

山口山神踢緊咩垃圾
波都唔識入

燕梳高

教練屌哂鬼啦

極速nba反杯

長崎成功丸 開硬半大

領先1球永遠係最危險

希望山形山神有機會追和

有冇可能紅鑽不死鳥綠茵齊齊cup

不死鳥就免了

內定主隊贏波
第二球送既

首爾失波

山口山神

FC光州 1-0 FC首爾

個個見到三星入波先出嚟lm

刷啦

不死鳥追和再cup

不死鳥死全家

你咁快輸左我嗰100

我燈？

小妹留了

山口雷法+山形山神呀清

我唔係 頂住

山神
綠菌
天我

1蚊不賭泡菜波是常識吧

笑到我

咁撚衰仔都做得出

我唔係 三星頂撚住

屌緊2.5b呀

首爾苦主

呢句真 唔似我頭話不了咁有立場 巴打我輸佐請派我 買佐濟州

連續2日中伏 有咩感想

西鑽即場和

原來我一直打錯個茵字

屌你東京綠菌反cup開大未啊

有冇首爾LINK

以為你特登

想知刷角未

1早留了巴打

綠茵幾時先識射中龍

首爾

In 普巴 we trust

我頭幾名留架

笑死我

仲有60分鐘
首爾慢慢追啦

心都酸埋

長買西鑽下盤有冇錢贏?

浪費一個好機會紅鑽.....

我越睇覺得越怪

不死鳥反cup天鵝贏波派5個100

仆街假波

角細一定有

你好

首爾連角 爽YY

你好似留咗不了，算啦照當你有留

留名

江原goalllllllllllllllllll

6點波全主首入

其實我琴日尾果幾場贏返
不過我心急想追數 岩岩d馬

好彩冇買西鑽 又輸

對佐嘛 我輸佐記得抽我

山神大未

首爾 首爾 首爾

fc soul 反cup ok ？

首爾 笑到我

三星盤 頂住
綠茵盤 cup佢老母
江原盤 頂住
長崎盤 頂住

山神！
綠茵！
天我！

山口 綠菌 成功丸2.5b

想買鑽和同客

追多2-3球角啦

基利狠到,掃到2.X->1.7

有種開角大

不死鳥 冇時間啦 快入

成功丸入多粒開半大

綠雞要多球燕梳全格

韓狗全主全細了

jj盤嘅希望就轉投滾水巴果到了

280要上翻去

gchi

禁屌也不進,隨時得返半格

山神 7分鐘3粒

不死鳥入多球走盤大家開心好唔好

不死鳥唔好死
求你入多2球

半格不了，要頂實

走你老母

到底西鑽可以有幾西

山神入2粒走盤都好

濟洲苦主

打和super

東京射啲乜撚野

有無師兄報數

我爆左廠

兩日輸6k5

輸哂

不死鳥屌老母

不死鳥 山神 求走盤

隨便，阻唔到勇者愛巨乳呢個道理

日韓球陌生到 好像第一日賭球咁

不死鳥死鳥

50k

西鑽冰角

不死鳥快d絕殺呀

以後不了

啲盤全部掉轉開 fake人睇

山神打和super啦

雷法絕殺比多粒
首爾杯

前日贏3k 尋日贏4k 啱啱輸左500 入左800 今晚繼續

唔識賭

要跟普巴了

東京射16中2輸一球

2.5S

東京快撚d cup啦

棄山神同綠茵了

天我加油

血鑽得四角

啲大細調轉晒

笑到gap gap聲

水原收一注sin 西鑽和plzzzzzzz

岐阜cashed

對住天鵝大巴陣.....西鑽仲係中場突入邊有可能

綠茵做乜鳩

屌你老母 Fc 首爾

今晚想on9平串新特 最後一注了

我燈？都係大細岩我

贏左啲

好彩岩岩趕得切pps個入錢

係得死雀大到

原來態巴撐綠茵

成功演岡山頂實呀

跟左 連輸第四日

綠雞危險,被禁屌

要派就派我啦

跟左雪炫

賤種西鑽想點呀 仆街

我贏得600幾 推哂落角大

又對咗我東京

2:0完 又贏

和波大家攬炒

你唔係都買咗岐阜咩

華心水
清水心跳 中
Fc東京 中
廣島三箭(重心)中
莫迪 中
維多利亞 中
山口雷法 中
9點有重心

想贏隻gundam點知輸幾隻出去

和波啦 比返半格我

天鵝頂住

浦和咁踢法根本唔想贏

態蛇 老實d說出來 今晚仲會買咩

🔴💎

尋晚有位師兄話平手盤買高水
岐阜應驗

冇喇

濟州東京仲有琴晚6.5s呢？

紅鑽幾時西咁多
落後唔刷角

唔好咁

0:2 GOAL!

FAKE乜能

你地越來越gay 停呀

屌 嚇撚死 炸咗
比d力啦東京綠茵

浦和覺得自己小組進攻好勁硬係塞入中路

琴日西鯨唔係

大笑左出聲

無波無角

打緊想屌態巴好彩fake goal

等陣入多200算

山神正一賤種隊送分比榜尾

又唔落底出波

比d力啦 東京輸半都願

大球會梗係要踢漂亮足球啦

冇人想我中，輸9埋佢啦岡山

無左到山口盤要左大波 想話3k都咁難 麻煩成功丸入多兩粒比我汁番少少

馬會真係派錢

天鵝仲有兩倍

點先可以令西鑽開4.5b

真係睇到眼冤 以為自己係巴塞 無兩腳又斷真係唔知那來的自信

以後係咪可以長追西鑽對家

5c嗰陣

和

個個都想自己買果隊赢啦

9點買主?

真係依家唔知點撐好
和波我地又豬半

入球啊屌

華哥開tg出水啦

唔撚想見到你係度呀

角都冇 仲點goal

屌佢老母 東京綠茵 成場中幾次柱

高章到禁區仲想控波

天鵝下盤不動如山

想all 落天鵝

重注廿蚊西鑽反cup

十幾分鐘有冇4c

有人派嗎

5c

差4c

和波了 刷角啦好嗎

好－6

唔好入了

西鑽又迫害大波手足
15分鐘入3球一世迷鑽

2串1 山神 綠茵冇了

天鵝要頂住

執雞成功

刷C咪入波LO,唔一早刷...佢老味

綠茵 goalllllllllllllllllllllllll

屌 入咩撚 我個無入球

東京cup

入黎托咩 西鑽專比人假希望

講完頂住就入

哭了,真是沒了半格

cup埋佢啊

1:1收貨啦

綠1:1

唔通咁樣俾我執80蚊

一齊1:1

有乜用

東京加油

Super

東京之旅

東京綠茵 1-1 岡山綠雉

西鑽cup佢

浦和紅鑽 1-1 新潟天鵝

想入西鑽cup

西鑽夠膽比多2球

一定cup

時差有啲嚴重喎師兄

東京cup呀

1:1頂實

首1:1

FC光州 1-1 FC首爾

買左角細幫你地燈

真係有得博 夠運

11

首爾-4C

1:1係時候買西鑽對家NG了
利申呢排買乜輸乜
祝大家嬴多D

下隊都尚州1:1

cup佢呀東京

西鑽俾多2粒啦

全部1:1

一黎又連c 點賭

天鵝10倍

8:55左右會岀到

首爾-3 C

6

俾多3c

比c啦 閪鑽

西鑽GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

鑽2:但

2-1

幹2:1

果然

On9 西鑽

西鑽俾多2球

求2:2

派我未

入多粒呀!!!! 西鑽!!!
屌你老母!!!!!

天鵝攻未 抵啦 死守

想lm

80蚊

冇入

#ghost#lm又臨尾發力

有C有Bo

又嚟贏波輸盤

首ng

紅鑽比多粒

屌你老母刷夠未

紅鑽贏左 無c了

呢期西鑽好撚等錢洗?
唔係輸波就贏波輸盤

西鑽比多粒呀

1002

7.5大GOGOGO